PROYECTO ITD EGRESADOS
=============

Descripción
------------
Proyecto dedicado para la creación de una aplicación web para el seguimiento
de los egresados del Instituto Tecnológico de Delicias, con el fin de aplicar
algunas encuestas y preparar y analizar la información.


